今天，另一個德國大炒巴西7:1

卡利烏斯3:0艾達臣
達仔4:1艾利臣

德7:1巴

巴西喎

各位點睇

皇狗主場都輸比疤3粒
羅馬作客4粒ok啦

唔OK喎CHING 自己入兩球